酒店代替租屋有冇得諗？

平平地既酒店兩舊幾水一晚，甚至更平
住好少少四，五百蚊係市中心
當400蚊x30日=12000蚊
出面租應該都咁上下
但有人執屋，洗廁所，請個鐘點都幾千蚊個月

就咁睇係咪住租店抵好多？

佢係衰冇得整野食，其他設施都ok

大西北 天水圍嘉湖海逸唔使$10000

水電仲要任用，有埋gym就仲正

冇廚房，餐餐出街食/外賣都幾甘

係呢點比較蝕
但係有gym做仲唔洗交水電煤

試過住半個月，正到不得了

好少少既 15000 (位置好)
計埋車錢,搭車時間會好過租屋

遠到仆街
俾你會唔會想住個到

法律上好似係唔可以

法律上28日要退一次房，但D 酒店識同你搞㗎啦

識過屋企大裝修，住過青衣間酒店三個月，2016年價 7800一個月
正到仆街又可以做GYM